老老柒柒,TVB做過既衰野好似仲多撚過D中資

中資因為共產黨個朵中槍,但好多中資係今次抗爭其實係冇做過D咩傷天害理既事
反而CCTVB之前做過既野真係賤撚到仆街, 係夾撚埋殺人魔警一齊抹黑示威者

點解你地可以完全當TVB透明? 係因為金魚記億定點
TVB D拍攝場地,錄影廠,電視訊號發射站, 全撚部都可以轟爆晒

CCTVB地勢險要, 易守難攻. 就算攻得下, 要傷亡我軍甚鉅.

推

pish

冇人知到啲位置啊